有無人係 673 上層執到個 銀包

紫色 入面有張綠卡 女仔 唔該曬

推多幾次 費事阻到出面啲Po

推

有兩個方法，
急嘅，去你條路線到達嘅總站搵，司機執到會拎去巴士站車長室

唔急嘅，打上去九巴熱線27454466，打通揀完語言之後按3-1，留資料慢慢等回覆。

最好預番搵唔到。

唔該曬巴打 打左喇 希望搵得返 上水太遠喇
何況等陣要去遮打

你亦可以上番同一條線嘅車，到司機講番你係上個班次漏左銀包，司機好人的話，會幫你打去總站問問。
留意番失物每日過夜晚十二點，就會送番去總廠(應該係九龍灣車廠)，到時你就需要去番嗰邊拎番(如果好彩冇唔見)。

港鐵車費可賒數 九巴電車得唔得？

黨鐵雖然幫政府幫到出汁，不過佢有啲措施都幾有人情味。

推希望搵得返

搵得返喇 唔該曬手足 巴士打左黎